點先可以打字無咁辛苦？

用電腦打字真係好難

下次試下用手打字

練多啲就得
手機都轉埋用倉頡速成

語音

語音輸入

打機同人嘴炮 嬲起上嚟打字速度快到你唔信

嘴炮

第一件事係手勢正唔正確先